高鐵真係照妖鏡嚟，垃圾蘋果日報成日提高鐵附近有咩好玩好食，同東方日報一樣

蝗語報露晒底